.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Brand-the-Impenitent:

Клеймение нераскаявшегося (`Brand the Impenitent <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=570>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение
- проклятие

**Обычай**: сакральный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Стойкость

**Продолжительность**: различается

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 107

----------

Вы клеймите цель эфемерным символом веры вашего божества.
Это клеймо не может быть спрятано, но оно видимо только последователям вашей веры, которые видит его так же ясно как и зажженный факел.
Последователи вашей веры игнорируют состояние цели "скрыт", если оно есть, и цель получает штраф состояния -1 к КБ против атак последователей вашей веры.
Если цель является последователем вашего божества с хорошей репутацией, заклинание проваливается.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Продолжительность 1 раунд.
| **Провал**: Продолжительность 1 минута.
| **Критический провал**: Заклинание имеет неограниченную продолжительность.





.. include:: /helpers/actions.rst